
                      En mi opinión como espectador,Joss Whedon hizo de Los Vengadores:La Era de Ultrón,una secuela digna y otra obra maestra de Marvel studios,logró juntar de excelente manera no solo a los personajes que ya habíamos visto y adorado anteriormente sinó que también incluye a nuevos,que funcionan como una excelente incursión al U.C.M,entre ellos los gemelos Maximoff (Elizabeth Olsen,Aaron Taylor-Johnson) y Visión(Paul Bettany),además del villano Ultron,con la imponente vos de James Spader el cual,a pesar de ser un robot,logra romper con la costumbre que ha tenido Marvel de incluir villanos débiles y olvidables en varias películas.Debido al éxito arrollador de Los Vengadores,era difícil que su secuela la superara y llegase a sorprender,cosa que Joss Whedon,el director de ambas no logró hacer,pero no deja de ser de las mejores películas de súper héroes de la historia,es emocionante,entretenida y épica,con tiempo en pantalla para todos los personajes y un montón de escenas de acción en las que los héroes luchan tanto juntos como separados,(Ej.Hulk contra Iron Man/Hulkbuster en Sudáfrica),y en partes de no acción,tal ves se puede llegar a sentir desde una trama un poco lenta,hasta una graciosa,en especial,cuando Visión levanta el martillo de Thor,de las escenas más divertidas en el U.C.M,y justamente,lo peor que puede ofrecer esta nueva entrega de Los Vengadores es justamente el exceso de humor y chistes,que hace perder la seriedad en el asunto,dejando eso de lado,las escenas de acción y los efectos especiales con los Vengadores unidos lo compensan totalmente y sobresalen como nunca antes.sin alargar,la era de Ultrón consigue superar la grandeza de Los Vengadores,pero deja enormemente satisfecho con una gran y súper entretenida película a todo fan de Marvel y del género de acción.

Puntos a favor:Tiempo en pantalla para cada personaje,imponente villano,grandes momentos,espectaculares efectos especiales,excelentes escenas de acción.

Puntos en contra:Humo excesivo,a pesar de todo,no llega a sorprender con respecto a lo hecho en su primera entrega.

Mi puntuación:10/10
        
            